得罪講句 武漢封城即係冇外媒知道入面情況

如題

滅貧進行中